# Målsättning under första utvecklingscyckeln.

 * Ett vettig struktur på programmet.
 * Ett textbaserad intro.
 * En värd som man kan gå omkring i.
 * En typ av utmning.
 * Möjligheten att få nycklar.
 * En dörr att låsa upp.
 
** Grafiken kommer antagligen vara lånat ifrån någon fri internet resurs.**
